人品差既男人真係狗也不屌

話說同ex成日鬧分手 每次鬧分手我都話俾番隻之前去旅行一齊夾既公仔我 有幾次佢唔捨得就話分左手佢都想keep番

今日佢無啦啦講分手 咁我話分啦咪撚再煩 用順豐到付俾番隻公仔我就898 點知佢話好煩唔想寄 叫我去佢樓下或者佢得閒先俾我（住好遠）我話唔想再見到你不過黎就黎啦攞完以後咪再見

點知佢轉頭話 唔洗啦我岩岩落街掉左 跟手block哂我所有野

屌你老味做男人做到你人品咁差真係狗也不屌
知你有上連登 我祝你成世失敗 （雖然已經好撚失敗）

咪臭係 男人老狗好心啦 連公仔都要拎翻

狗也不屌既都屌你

我係女

無屌

你肯同佢互射返幾次咪無事囉

射佢老尾 唔會再見

你都比佢屌到西皮都反晒啦 佢都分分鐘屌厭左你

垃撚圾 屌多佢幾鑊嘛

無屌過

打左段野屌7佢

pm左你啦
唔好理佢
要咩公仔都買哂比你

Jm9 係意義既問題

一齊去旅行但無屌過 放過條仔啦

係撚咁要拎番一齊夾既公仔又串柒柒

係咁豁達咁撚憎條仔就頭也不回啦

乜都要上連登屌一餐既女人真係狗也不屌。

快撚D去做廢青3萬蚊過夜啦。

一係互屌屎忽囉

好明顯, 樓主本身都係港女

你會同個咁既男人一齊你有冇諗過你都有問題

佢掉完隻公仔之後我咪好撚憎佢
次序問題

係 真係要好好改善自己

直覺話我聽佢可能想keep隻公仔先千方百計唔比返你

諗得人性太美好